接唔接受到開放式關係？

即係可以同除咗伴侶之外嘅人扑野
但係你地之間唔會有秘密嗰啲 同埋係愛大家嘅

有冇人試過？
身邊有冇成功例子？

理想中係幾好，
即係性同愛分開？
不過我接受唔到

係 精神上唔會鍾意第二個

你會唔會隨便同人做愛？

其實做得sp應該外貌性格條件上match你，
耐咗會好易會鍾意，
愛情係有排他性㗎嘛，
點解會接受到？

揾食死開啦

我接受到，但未搵到有條女都接受到

應該係劉嘉玲同梁朝偉果種

聽過泰國邪骨妹講，有香港既couple一齊去幫趁佢玩3P。原來香港都有人咁open

討論下啫

你個名

沙特同波娃 我既波娃幾時出現

我想我開放佢自閉

Gay應該可以？

女既通常有愛先有性
男十個九個都下體行先